有無人成日都會自我反省，改善自己嘅不足？

成日臨瞓會諗自己做得唔好嘅野：興趣上嘅發展，社交嘅技巧
但成日諗完想改善，都做係覺得做得唔夠

你地會點做？可唔可以分享下？

改改下淨係識迎合人冇左自己

反省完但唔改善

咁都要保留自己嘅特點，改善唔等於要迎合人嘅

有一直改善，但係改善得唔夠
想努力做gym 但有時都有想偷懶嘅時候

完全唔覺自己有咩問題

利申: 廢人

大個左先開始咁 每次做完一樣野都會即刻諗同反省下 但一知道自己做得唔好就個心入面係咁諗住

吾日3 省吾身....

會寫低自己有咩唔好(一句)
耐唔耐睇返 啲問題一日都解決唔到

我

比較重要係 要同人講 自言自語既表達唔好

每日三省自身

每日訓教前反省十五分鐘係正常

應該唔止三省
有時係反省完，改善左好多，但因為一時嘅懈怠又退步左少少
好想一直都係不停進步緊

寫落黎都係個幾好嘅提議，今晚試下做先

Push push

留可跟進

我臨訓就會諗邊個今日得罪我食鳩我，第日點樣玩到佢謝

YouTube 最近賣廣告calm (meditation app) 我down 咗 跟住佢聽音樂放鬆 反而易諗通 之後再寫返明天待辦事情 回顧今日發生既事

一直諗住問題反而解決唔到